覺唔覺得尾田好似綠葉

兩個都係SELF CLAIM話自己有好多野想講，然後就將所有野放晒係同一個地方。

綠葉就自己係一個POST入面，狂POST自己想POST嘅野。
尾田就係套漫畫一格裡面加滿晒D野。

我覺得你似鳥山明
創作力量同幻想 會嚇你一跳

兩年後靜係識拖拖拖，集集都冇進度。
霸氣隻手又變黑色唔知做乜鳩，

黃猿又話係光速，光速踢咩人都死啦，尾田有冇讀過書。
乜撚野岩漿克火，ON撚99。
仲有個咩雷神，電橡膠都燒啦，絕緣體。

D畫又衰！完全唔知畫乜，一格都睇唔明，又花。
你睇一拳同北斗果D打鬥幾正，OP完全冇呢D打鬥，簡直係垃圾。

仲有路飛心智上一D進步都冇，進步先好睇，唔進步簡直係垃圾。

剛唔剛唔囉

以前打沙佬會諗下辦法打，都會期待佢之後點打自然系，出霸氣後打咩都唔駛諗

點解我明明講啲野咁空洞咁唔合理都有人俾like
有時啲野真係睇立場